一執行國安法就會比美國制裁

諗諗有咩新搞作

要同所羅門講，Sanction list絕對唔可以漏呢兩條友：